高傲的我拒絕妍雨的餵食

已獲發cctai不反對通知書
光復香港時代革命

邊到有得update下妍雨近況？

咁串? 今晚食狗肉!

chloelxxlxx

怕

原來樓豬係狗已fc

米屈

好想屌

米癲啦==